\pagestyle{empty}

\noindent \textbf{\Large CD melléklet tartalma}

\vskip 1cm

\noindent A dolgozathoz mellékelt lemezen egy \texttt{Dolgozat} nevű jegyzékben a következő fájlok találhatóak.

\begin{itemize}
\item A dolgozat \LaTeX\ forráskódja.
\item A dolgozat PDF formátumban (\texttt{dolgozat.pdf}).
\item A magyar és angol nyelvű összefoglaló \LaTeX\ és PDF formátumban \\ (\texttt{osszegzes.tex}, \texttt{osszegzes.pdf}, \texttt{summary.tex}, \texttt{summary.pdf}).
\end{itemize}

A \texttt{Program} nevű jegyzékben található a dolgozathoz elkészített program forráskódja és futtatható változata.

\begin{itemize}
\item \textit{Feladattól, technológiától függően ez változhat.}
\item \textit{Konkretizálni kell, hogy pontosan mit tartalmaz a jegyzék!}
\end{itemize}
